婚前可以點知伴侶有冇家暴傾向？

搵人夾埋扮出軌呃尻佢

我有預防措施可以做
同啲貓貓狗狗一樣
做絕育手術就得

家暴佢先

鐘意酗酒既九成會

無樣睇 有啲個樣+講嘢好人好者點知係打女友賤男

認真答
了解佢屋企有冇家暴歷史
睇下佢好嬲時會唔會鍾意扔嘢/打爛嘢，同咩程度嘅身體接觸

樓主做咩咁問你另一半已經有家暴狀況？
其實睇佢有情緒or發脾氣個陣有咩舉動都觀察到既